究竟呢首男聲戀童接駁鈴聲蘿莉eyes係咩歌？

成首歌好似含住粒核咁淨係聼到蘿莉eyes

成日想研究呢啲咩歌嚟

成日返工打比客等留voice message 會好有心機聽